覺唔覺講跌嘅人好on9?

屌你老母臭閪
我夠知
天下大勢 分久必合 合久必分

一定跌架 咁幾時先
跌一蚊又係跌
成撚日講跌 畀唔到時間
同廢老講道理有咩分別

咁似講緊某大師

講跌嘅
請講低跌幾多同幾時跌

畀唔撚到就
縮返入伯母個子宮到
咪撚出嚟獻世

人地講下都扯晒火，覺唔覺好似賭仔，真係要注意風險

利申：全倉牛未放